愛貓人士氣炸了《異塵餘生76》遊戲中玩家如果肚子餓可以吃貓，但不能收養？

倍受玩家期待的Bethesda人氣系列新作《異塵餘生76》（Fallout 76），預計將於11月14日正式在PS4、Xbox One、PC平台發售，遊戲設定於核戰爭摧毀地球25年後，玩家必須在廢墟中覓食以維持生命，甚至連貓都可以吃，不過很抱歉，不能收養——這設定讓貓奴氣炸了，揚言拒玩。

遊戲設定在2102年的美國西維吉尼亞州，核戰爭摧毀地球25年後。除了其他玩家以外（所有的倖存人類皆由真實玩家扮演，遊戲不包含任何人類型態的非玩家角色），還有眾多突變怪物，如西維吉尼亞州民間傳說的天蛾人（Mothman）和弗拉特伍茲怪物（Flatwoods monster）。

有細心玩家在《異塵餘生76》的NoClip的文件夾中發現了這個隱藏的設定——可以吃貓。

然而Bethesda曾表示雖然遊戲中有各式各樣的生物，但玩家並不能收養，也就是在《異塵餘生76》中，貓咪僅僅是做為一種食材的存在。這讓愛貓人士氣到冒煙，表示人類和貓的關係不該僅止於此，對於這樣的設定表達強烈反彈，揚言拒玩這款遊戲。

《異塵餘生76》正式版要等到11月14日發售，不知道是否會修改掉這個設定。

postal cat silencer想要HD

War never changes

世界未日.. 食貓好合理

人都食得啦
係咪要養埋奴

據說冇npc 可以點玩

垃圾game
唔玩了

鬼佬唔食貓狗

有得選就話
無得選唔通死都唔食

都食左咁多集狗肉，終於可以轉下口味

Dogmeat就拍擋
貓就食糧
愛貓人士玻璃心爆炸

呢d拍檔你要埋佢

Dogmeat負責掃雷

迎合中國玩家